---
title: 2020-06-30-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.BojoRiver_EN-CN7550856619_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-06-30 21:24:37
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.BojoRiver_EN-CN7550856619_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [是谁？鬼鬼自曝曾追男生10年 对方有女友也不放弃](https://ent.sina.com.cn/tv/zy/2020-06-30/doc-iircuyvk1118913.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据台媒报道，日前“鬼鬼”吴映洁受邀参加曾之乔的节目，大谈在娱乐圈一路走来的艰辛和自己的感情观。　　在节目中，鬼鬼自曝在18岁时喜欢上一个男生，但是当时那个男生是有女朋友的，让鬼鬼很是苦恼......
### [组图：霍建华林心如为林熙蕾丈夫庆生 郭台铭妻子曾馨莹也现身](http://slide.ent.sina.com.cn/tv/slide_4_704_341144.html)
> 概要: 组图：霍建华林心如为林熙蕾丈夫庆生 郭台铭妻子曾馨莹也现身
### [你相信现实还是童话？《隐秘的角落》结局引猜想](https://ent.sina.com.cn/v/m/2020-06-30/doc-iirczymk9739461.shtml)
> 概要: 大结局播出当天，一口气上了8个热搜。除了故事本身有关家庭、未成年人成长、教育等热点话题外，乐队出身的导演、各展所长的编剧团队以及演技集体在线的演员等，都让这部作品格外引人关注，而大结局的揭晓，更是引发......
### [组图：方媛聚会穿抹胸装小秀性感 对镜比心飞吻露甜美笑容](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_341151.html)
> 概要: 组图：方媛聚会穿抹胸装小秀性感 对镜比心飞吻露甜美笑容
### [第一粉头！杜海涛为沈梦辰录2.0版“打电话”视频](https://ent.sina.com.cn/music/zy/2020-06-30/doc-iirczymk9729209.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 6月30日，杜海涛在微博晒出与《说唱听我的》节目中导师选手等一起为沈梦辰和吴昕加油打call的视频，并发文：“打电话2.0来了！最real的一帮子兄弟来了！” 随后沈梦辰感动回应道：“小浪......
### [48岁黎姿与老公合影，女神容颜不老，老公却满头白发与她似两代人](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0QPL800.html)
> 概要: 48岁黎姿与老公合影，女神容颜不老，老公却满头白发与她似两代人
### [40岁吴卓羲手持半亿多物业！内地发展如意，曝有高人指点买楼催运](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0Q6RX00.html)
> 概要: 40岁吴卓羲手持半亿多物业！内地发展如意，曝有高人指点买楼催运
### [伊能静大谈梅艳芳的人生翻车，网友：文化水平不够，用词不够精准](https://new.qq.com/omn/20200629/20200629A0SGXD00.html)
> 概要: 随着《乘风破浪的姐姐》、《婆婆和妈妈》两大综艺节目热播以来，52岁的伊能静彻底翻红，再次走进了观众的视线。            这个喜欢在微博上写“小作文”的女人的生活，也成为了大家谈论的话题。与此......
### [李斯丹妮用跳舞发泄情绪，沈梦辰现场模仿被扔拖鞋，过于欢乐了](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0Q86A00.html)
> 概要: 李斯丹妮用跳舞发泄情绪，沈梦辰现场模仿被扔拖鞋，过于欢乐了
### [蔡徐坤为什么能火？《跑男》中所有细节都已暴露他真实素养！](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0NTRT00.html)
> 概要: “We are 伐木累”已经成为了回忆，如今的《奔跑吧》算是全新的存在，邀请了三位热度艺人担任常驻MC，他们的表现还是蛮出色的。用自己的方式，为观众带来了欢乐。            很多人都好奇这几......
# 动漫
### [萝莉的古堡冒险 游戏《小魔女诺贝塔》首周突破5万部](https://news.dmzj.com/article/67812.html)
> 概要: Pupuya Games在Steam上推出了3D动作射击类游戏《小魔女诺贝塔》在不到一周的时间内，销量突破了5万部。官方还公开了纪念5万部的插图。
### [漫画《DIVER》的真人电视剧9月播出 福士苍汰主演](https://news.dmzj.com/article/67807.html)
> 概要: 根据大泽俊太郎的原作《DIVER-组対潜入班-》拍摄的真人电视剧《DIVER-特殊潜入班-》，宣布了将于9月开始播出的消息。主人公黑泽兵悟将由福士苍汰饰演。
### [婊里婊气的学姐，对你的狂势追爱](https://news.dmzj.com/article/67808.html)
> 概要: 这期给大家推荐一部学姐倒追学弟的欢乐漫画《装婊学姐》，作者音井れこ丸，讲述从乡下进城上学的高中生男主绢田，由于自身原因和别人都很有距离感，不会与他人过分亲近，然而就有这样一个锲而不舍向他示好的学姐，令他印象深刻，然而学姐却是个浪荡女子对他格外调戏...
### [P站美图推荐——反射特辑](https://news.dmzj.com/article/67813.html)
> 概要: 水中月，镜中花，哪边才是真实的你？
### [海贼王984情报：凯多儿子摘下面具，路飞直言5秒解决乌尔缇](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0GQMQ00.html)
> 概要: 海贼王984话的情报更新了：凯多儿子大和摘下面具后竟是大美女；路飞直言5秒解决乌尔缇、佩吉万；大和向路飞说明来意；乌尔缇姐弟展现古代种果实的惊人恢复力......下面，阿柒就带大家一起来看看具体内容……
### [武侠剧中的九大改造人，毒神垫底，风神聂风第二，第一能化身为龙](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0NC9200.html)
> 概要: 在武侠剧中有一类强者十分恐怖，他们就是被人为改造出来的，我们称之为改造人。当然改造也分主动和被动，这种改造有好的地方也有不好的地方，今天我们就来聊一下武侠剧中的八大改造人。9、毒神冷一枫出自：大旗英……
### [背景图 一个人常态，偶尔去成群结伴](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0BP0500.html)
> 概要: 图源网络侵删
### [鬼灭之刃：一目了然，谁才是真正的女装大佬](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0L8LV00.html)
> 概要: 鬼灭之刃：一目了然，谁才是真正的女装大佬（by 79403954）...
### [《火影忍者》：鸣人没有九尾真的会沦为常人吗？不要轻易否定鸣人的努力](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0JW0T00.html)
> 概要: 《火影忍者》里的主角漩涡鸣人从出生开始就被父亲封印了九尾在其体内，这也成了他日后的一大底牌。很多网友都说鸣人离开了九尾就什么都不是，今天小槽就跟各位小伙伴来讨论一下这个话题。鸣人的天赋虽然漩涡鸣人在……
### [《王者荣耀》嫦娥cos：完全的宅男理想型](https://new.qq.com/omn/20200630/20200630A0OOPB00.html)
> 概要: 《王者荣耀》嫦娥cos：完全的宅男理想型
### [《美少女战士》推出联动婚纱 美少女变女神超美丽](https://acg.gamersky.com/news/202006/1300760.shtml)
> 概要: 今年《美少女战士》和婚纱品牌MARIAROSA联动推出了《美少女战士》主题婚纱·燕尾服。这些婚纱都有着非常鲜明的特色，由漫画原作者武内直子监修。
### [次元破壁之秀 “民乐dou破次元壁”公演落幕](https://acg.gamersky.com/news/202006/1300779.shtml)
> 概要: 6月26日、27日，由抖音和西瓜视频联手举办的“民乐dou破次元壁”的直播活动如期而至。
# 财经
### [北京二手房公积金借款申请人不再承担评估费](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-06-30/doc-iircuyvk1271884.shtml)
> 概要: 原标题：北京二手房公积金借款申请人不再承担评估费 中证网讯（记者 董添）6月30日，北京住房公积金管理中心宣布，为进一步落实国家放管服改革要求，优化营商环境...
### [多国人士：香港国安法有利于香港长期繁荣稳定](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-06-30/doc-iirczymk9798695.shtml)
> 概要: 原标题：多国人士：香港国安法有利于香港长期繁荣稳定 多国人士表示，制定香港国安法，是维护中国整体国家安全的重要举措，有助于维护香港长期繁荣稳定...
### [中央深改委：积极探索落实适度放活宅基地具体路径和办法](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-06-30/doc-iircuyvk1267555.shtml)
> 概要: 原标题：中央深改委：积极探索落实适度放活宅基地和农民房屋使用权的具体路径和办法 证券时报e公司讯，习近平主持召开中央全面深化改革委员会第十四次会议，会议指出...
### [央行下调再贷款再贴现利率0.25个百分点 意味着什么？](https://finance.sina.com.cn/roll/2020-06-30/doc-iirczymk9797094.shtml)
> 概要: 原标题：央行下调再贷款再贴现利率0.25个百分点，意味着什么？ 央行出手年内二度下调再贷款利率。 据央行微信公号消息，央行决定于2020年7月1日起下调再贷款...
### [港区全国人大代表关于坚决支持港区国安立法的声明](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-06-30/doc-iircuyvk1273211.shtml)
> 概要: 原标题：港区全国人大代表关于坚决支持港区国安立法的声明 今天（6月30日），港区全国人大代表发布关于坚决支持港区国安立法的声明表示，近年来...
### [《北京市区块链创新发展行动计划》印发 将初步建成四个“高地”](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-06-30/doc-iirczymk9794378.shtml)
> 概要: 原标题：《北京市区块链创新发展行动计划》印发，将初步建成四个“高地” 6月30日，北京市人民政府办公厅发布印发《北京市区块链创新发展行动计划（2020—2022年）》表示...
# 科技
### [基于 Spring Boot 2.X & Spring Security & OAuth2.0 构建的企业级项目工程](https://www.ctolib.com/misaya295-yunke-api.html)
> 概要: 基于 Spring Boot 2.X & Spring Security & OAuth2.0 构建的企业级项目工程
### [用Flutter制作的Snapchat UI克隆，可以点击图片和录制视频!](https://www.ctolib.com/nikkon404-chatsnap.html)
> 概要: 用Flutter制作的Snapchat UI克隆，可以点击图片和录制视频!
### [基于Python的Telegram发卡机器人](https://www.ctolib.com/lulafun-tg_faka_bot.html)
> 概要: 基于Python的Telegram发卡机器人
### [本工具采用随机算法计算指定文件夹内两两 .docx 文件间的相似性。](https://www.ctolib.com/Acciente717-check_docx_similarity.html)
> 概要: 本工具采用随机算法计算指定文件夹内两两 .docx 文件间的相似性。
### [ThirdLove 是如何撼动“维秘”巨头地位的？](https://www.tuicool.com/articles/aURzQvu)
> 概要: 文丨新消费内参2018年《时尚》杂志调研显示，美国过半女性购买的文胸都是不合身的。这个结果或多或少有些令人意外但却是郑铮的事实。根本原因，在于女性在购买时，品牌商们并不能提供专业的精准的测量方法，让女......
### [吉利汽车回A阳谋：一口吞下沃尔沃](https://www.tuicool.com/articles/Yvmyuun)
> 概要: 编者按：本文来自微信公众号“棱镜”（ID:lengjing_qqfinance），36氪经授权发布。作者 | 罗松松编辑 | 张庆宁出品 | 棱镜·腾讯小满工作室吉利汽车回A进入倒计时。6月17日深夜......
### [乘风破浪的蓝盈莹被群嘲：带着争议行走，是最高级的本事](https://www.tuicool.com/articles/6BfeeyB)
> 概要: 编者按：本文来自微信公众号“璃语职美人”（ID:crystal_words），作者 赵晓璃，36氪经授权发布。01在《乘风破浪的姐姐》里，蓝盈莹算是非常有争议的一个人物。初评环节，蓝盈莹就锋芒毕露，拿......
### [应用交付老兵眼中的Envoy, 云原生时代下的思考](https://www.tuicool.com/articles/zUfMNnj)
> 概要: Envoy，使者，使节，代表！就像其单词含义本身一样，带着一种权威感，一种全代理的神圣感。结合其本身用途与角色，真是“人如其名”，不禁为Lyft点赞，不知是得到了哪位大师的指点来起这个名字。在当前火热......
### [《热血传奇》归属权落定：盛趣游戏不再有任何相关权利](https://www.ithome.com/0/495/404.htm)
> 概要: 6 月 30 日晚间消息，娱美德在官方公众号发布一则声明，称基于新加坡国际商会国际仲裁院的仲裁结果，盛趣游戏不再具有《传奇》的任何权利，要求盛趣游戏停止使用《传奇》游戏软件，并将相关所有材料包括 “热......
### [外媒：英伟达 AMD 服务器芯片销量正在增加](https://www.ithome.com/0/495/367.htm)
> 概要: 6 月 30 日消息，据国外媒体报道，数据中心、云计算等领域的需求，也带动了服务器销量的增长，进而也拉升了服务器相关芯片销量的提升。外媒在最新的报道中就表示，英伟达、AMD 这两大厂商服务器芯片的销量......
### [日本优良设计大奖，小米生态链柚家竹纤维抽纸 24 包 29.99 元](https://lapin.ithome.com/html/digi/495400.htm)
> 概要: 日本优良设计大奖，小米生态链柚家竹纤维抽纸3层100抽×24包报价39.99元，限时限量10元券，实付29.99元包邮，领券并购买。老罗推荐的柚家本色抽纸，小米生态链产品，天然抑菌，加厚3层湿水不易破......
### [【IT之家开箱】小米小爱鼠标图赏](https://www.ithome.com/0/495/405.htm)
> 概要: IT之家6月30日消息  6 月 22 日小米发布了一款小爱鼠标，内置小爱同学，支持语音输入。现在IT之家已经拿到了这款小爱鼠标，并为大家带来了开箱图赏。开箱小米小爱鼠标包装明确标注了“内置小爱同学”......
# 小说
### [私藏幸福的第28号店 全两册](http://book.zongheng.com/book/793033.html)
> 作者：沐小弦

> 标签：都市言情

> 简介：想要获得幸福与自由吗？ 在一个叫做妖精游乐场的地方，有一家名为“乐园”的夜间店。据说那里聚集了五个因为某种感知与媒介被召唤而来美少年调香师，他们所调配出的香水可以帮人们寻回幸福与自由，但是人们需要用灵魂做等价交换。

> 章节末：私藏幸福的第28号店②_后记 王者之心

> 状态：完本
# 游戏
### [游戏行业性丑闻不断 EA呼吁员工站出来举报性骚扰](https://www.3dmgame.com/news/202006/3791946.html)
> 概要: 过去几周以来，国外游戏行业掀起了一阵性骚扰和性侵犯指控的热潮，包括育碧多名高管和管理人员因性骚扰被停职调查，而DOTA2中多个解说也被曝出性骚扰和性侵丑闻，V社紧急下架了涉事解说Tobiwan的TI1......
### [3DM轻松一刻第299期 健身房不错想看看妹子健身](https://www.3dmgame.com/bagua/3343.html)
> 概要: 每天一期的3DM轻松一刻又来了，欢迎各位玩家前来观赏。汇集搞笑瞬间，你怎能错过？好了不多废话，一起来看看今天的搞笑图。希望大家能天天愉快，笑口常开！两位爸爸在分享育儿经验你管这叫碰碰车？特殊骑自行车技......
### [低配版次时代Xbox的CPU比PS5还快 并支持光追](https://www.3dmgame.com/news/202006/3791975.html)
> 概要: 之前，我们曾经报道过，据The Verge记者Tom Warren报道称，低配版次时代Xbox将采用和XSX一样的CPU，7.5G可用内存+4TF GPU。今日（6月30日），Tom Warren再次......
### [驾驶飞碟入侵地球 《毁灭全人类：重制版》场景预告](https://www.3dmgame.com/news/202006/3791942.html)
> 概要: 游戏发行商THQ Nordic于今日（6月30日）公开了一段《毁灭全人类：重制版》的宣传片，以实机演示的方式展示了游戏中的虚拟小镇 Santa Modesta。宣传片：《毁灭全人类：重制版》是粉丝们翘......
### [没买的该氪了 《DOTA2》勇士等级礼包延长至7月2日](https://ol.3dmgame.com/news/202006/27176.html)
> 概要: 没买的该氪了 《DOTA2》勇士等级礼包延长至7月2日
# 论文
### [Ontology for Scenarios for the Assessment of Automated Vehicles](https://paperswithcode.com/paper/ontology-for-scenarios-for-the-assessment-of)
> 日期：30 Jan 2020

> 标签：None

> 代码：https://github.com/ErwindeGelder/ScenarioDomainModel

> 描述：The development of assessment methods for the performance of Automated Vehicles (AVs) is essential to enable and speed up the deployment of automated driving technologies, due to the complex operational domain of AVs. As traditional methods for assessing vehicles are not applicable for AVs, other approaches have been proposed.
